（劇透）有冇人諗過Marvel之後呢兩套野點改名？

既然雷神入左銀河守護隊，咁之後再出續集，應該叫雷神4定銀河守護隊3，定真係叫聖域銀河守護隊？

雷神守護隊

Asgardians of the galaxy

重要係，邊個係船長

分開唔同時間黎拍唔得？

銀河守護隊4：雷神奇俠

雖然完全唔同人 但

希望到時雷神唔再係肥佬

聽媽媽話食沙律應該OK